Fais d'abord une figure {\bf à main levée} puis un dessin avec les
instruments de géométrie en respectant les indications suivantes :
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] Trace une droite $(AB)$.
\item[$\bullet$] Place un point $C$ en dehors de la droite $(AB)$.
\item[$\bullet$] Place un point $D$ aligné avec $A$ et $B$.
\item[$\bullet$] Place un point $E$ aligné avec $B$ et $C$.
\end{itemize}
